你地成世人最催淚嘅時刻係咩？

除咗出世嗰下嘅悲鳴

阿嫲走
第一次見老豆喊

見到其他人幸福果陣好妒忌哭撚左

食tg果陣

中 tg

睇人食tg

咁真係好催淚，睇字都想喊

同我一樣，見到其人幸福嬲撚到喊

612

呢個生理反應冇辦法，有冇係非tg

睇見d後生比警察拉

自己老行唔到前線

有次睇新聞都係咁

試過睇後生比人打，自己係巴士度出唔到去 但覺得好無力多啲

見到六常比人負皮

唔係因為光復香港而喊嘅一律當藍

嚮屋企吸左國產催淚煙個陣

因為比連登仔妒忌我上熱門

連登仔無我咁愛你

中出時

2019. 香港

今朝太古廣場等車，等等下諗諗吓都眼濕濕

最好既朋友過左生
前度原諒左自己講既所有大話
見佢同人講唔想我覺得全世界都唔要我
係街喊左

係屋企睇住呢個畫面

嚟遠睇唔食埋一份 你當手足condom?

08奧運開幕
我係中国人牙hi

屋企人過身果時
喊到控制唔到

幾年前雨革果陣，同藍絲老豆炒大獲，之後唔想關係變差，於是我有一個月無返屋企食飯(已搬出去，平時一星期返一次去)，之後有日終於返去食飯，一開門口，關門後就見到大大張當時蘋果送既黃色”我要真普選”海報，貼左響個木門度，上面有老豆簽名。
果陣阿爸未返到屋企，媽咪話係老豆自己貼上去，簽埋名，想氹番我，唔想我再唔開心/因為政見而唔返屋企。
雖然我明白，大家既政見都係無變過，但果刻都忍唔住d眼淚，而家打番出黎都仲眼濕濕。

好老豆

咁多人中槍又唔見你中？？？你當建仔係condom呀？

1118凌晨 前線a core比狗拉哂嗰陣

後生唔生性, 借佐安信十幾個, 返工放LUNCH果陣老母去ATM拎現錢同我一齊上去還, 還完之後仲叫我比心機做野, 我一路行返公司一路喊。

呢年幾

同初戀女友分手個下 攬住佢爆喊

媽咪

6月12日

知道前度已經走左

71個妹妹仔

咁你老豆都算好 唔理政見既話
我老豆係政見唔岩就希望你快d死個種人
到依家都仲係
老母就港豬 但一講家用就企係老豆個邊屌返你轉頭

咁岩d朋友全部都wfc 想搵人傾下都冇
直到依家都係

個刻覺得自己根本唔屬於呢個世界
夜晚係床到偷偷地喊

係啊，所以之後屋企都少講政治，響屋企時做下港豬，帶老豆老母飲飲食食下咪算，都老了咪氹下佢哋開開心心。出左屋企門口先屌柒777

屌你老母, 幾撚時喊唔係生理反應?

睇催淚片嗰陣

咁你哋本身關係都好似唔係太差
我就冇可能同條撚樣繼續同台食飯

發夢見到自己仲同老豆老母一齊過節，一起身擘大眼先醒起佢哋一早已經唔係世上

舊年七月遊行一齊嗌光復香港時代革命

半夜聽榮光 回想過往發生嘅事嗰陣

你老母中咗

食催淚煙....

柒頭俱樂部

831

613睇連登

見到HR果陣

比d尊嚴你自己啦
冇仔會死咩

你老豆好好

六常有粉絲搵你

「決戰張六常」有冇環保能入黎講下係咪因為林超英唔肯開冷氣搞到今年除夕甘能凍

個心好up

老婆奴徐飛鴻 陣間入去請佢食石頭

輕手D

23歲 諗清楚呀

睇字都眼濕濕
我都好怕會遇到呢一日
我完全唔知會點面對

發現有條撚樣喺度派負評

聽國歌嘅時候
聽個前奏已經眼濕濕
一唱就知要喊了
以前唔明點解外國啲人唱國歌會咁感動
依家明了

利申 國歌係榮光

首歌出果日去美領遊行播到煩
變左第二首今天我咁
不過依家經歷左咁多又唔同講法

仲有最傷心既時候唔會流眼淚

隔咗半年之後打畀我媽

23歲大把青春搵過個好男人

點解嘅

有冇歸屬感真係最易透過歌去表達

老豆肺癌末期 打左嗎啡 個人冇哂意識咁滯 老母拎湯俾佢飲 老豆第一句問 個仔有冇份飲呀？

TG
仲唔夠？

哭了

有個好fd好fd好fd 既網友死左, 但其實冇死到, 只不過佢有人格分裂,
佢其中一個人格消失左, 個陣仲未知佢有人格分裂,真係以為佢死左

食wasabi

一個個警察跪低比人民槍決

有前sp, 都會有現任sp

藍絲扮咩食黃店

自己死過翻生個陣喊左

same 每次睇到關於佢嘅嘢都會喊

一個人喺外國
事業友情感情跌落谷底
之後有情緒病
又唔想呀媽擔心 又唔想呃佢我過得好
所以唔知點面對佢

我睇完都覺得好感動喊左

係啊...因為我諗番都會覺得，響呢個議題上，要是但一邊讓步都好難，至少我無做到。但佢踏出左呢一步，所以我都好感動..

巴打希望而家你過得好

係愛啊

兩年前嘅事了
雖然兜兜轉轉今年都係事業失意
但點都好過兩年前嘅狀態
心境都變咗好多

係啊有時改變唔到環境，就改變心態，介紹你睇套節日電影about time

睇咗3次 好好睇

好sweet細似好少父母識氹人
好好珍惜

好似

每日都想喊

我都一個人係外國，有啲明

有時候寧願呀媽冇咁緊張我
起碼冇咁大壓力

每次一大班人唱榮光嗰陣
有幾次真係自己喊到癲咗

理大圍城
圍油麻地救理大
真心喊左

612
唔關TG事
果種不忿同氣結令人無法釋懷
點解香港人要搞成咁

已經三十幾歲，計返十年冇喊過既我過左三日
就到梁義士搞到我喊多次

切好多乾蔥頭或洋蔥時都會

23歲大把機會，絲打回頭是岸
唔係呢個SP都會有其他女人，你未婚夫無珍惜過你
你值得更好

71 一齊走果下

親生老母唔認自己

巴打點解呀

Same 第一次見老豆喊嗰
自己都忍唔住喊咗

你呢啲咪自己擺黎

929

第一次聽 願榮光歸香港戈下.....

我都係第一次見佢喊
但為左面子只係喊左一陣 好快就扮無事

啊爺走咗，啊嫲最後靈堂同佢口嗡嗡咁話放心啦，班細路都仔大女大啦，啲孫仔個個又生性，佢地會好好照顧我果下忍唔住攣埋個身爆喊
幾年後啊嫲過埋身。再過幾年後既今日我仲好記得
你地還好嗎

同初戀男友分手 但我連攬住佢嘅機會都冇 估唔到聖誕節佢送完我返屋企 嗰次就係我地最後一次見面

好慘

食tg之後用千幾蚊睇醫生加兩個月時間康復

我黎做你初戀男友

肚痛屙汁

要加油，人老衰亡天命也，可以好好咁離開世界都係一種福份